@藍欖

係我啊係我啊

攬攬藍欖

Wuwu

婪籃攬自藍欖

屌你老母你做乜撚嘢呀

嘰嘰

好q

真係幾q 搞到我想射啲精俾佢食

基🤮🙄

唔係好記得句嘢點嚟

笑到我傻咗跳舞嗰part

tth

傻子...我

又Bc...

always b ouo b

個名好mk。。

你好大波

On9仔